====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En témoigne une collaboration avec Gilles Clément et Vincent Renard sur les délaissés d ' où naîtra la réflexion sur le tiers paysage , ce morceau abandonné du territoire qui ne cesse de se reconstituer en assurant l ' équilibre général du vivant .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ collaboration, abandonner ]
axiologique :: 1 :: [ collaboration ]
boulique :: 1 :: [ abandonner ]
epistemique :: 1 :: [ abandonner ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ collaboration ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ collaboration ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
Total feature counts: 10


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ collaboration, abandonner ]
axiologique :: 1 :: [ collaboration ]
boulique :: 1 :: [ abandonner ]
epistemique :: 1 :: [ abandonner ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ collaboration ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ collaboration ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ abandonner ]
Total feature counts: 10

